Tuli ette Kusta Iwanthal ja Jaan Naggel Kotta poig ning palisid protokolli üleskirjutada, et Kusta Iwanthal Jaan Naglale 100 rubl. kirjuta sadda rubl. wölgo on andnud, mis see öige ütleb olewat.
Otsus: Seda protokolli üleskirjutada.
Peter Kripson XXX Peter Hendrikson XXX  Hendrik Piirson XXX Kotta Wossmann  XXX Peter Torg XXX
